# Gradience POT file
# Copyright (C) 2022 Gradience Team
# This file is distributed under the GNU GPLv3 license.
# Gradience Team, 2022.
#
# yangyangdaji <1504305527@qq.com>, 2022.
# 0xMRTT <0xMRTT@tuta.io>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-04 13:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-03 03:17+0000\n"
"Last-Translator: yangyangdaji <1504305527@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"GradienceTeam/gradience/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.desktop.in.in:3
#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:5
#: data/ui/window.blp:5 gradience/main.py:966
msgid "Gradience"
msgstr "Gradience"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:6
msgid "Change the look of Adwaita, with ease."
msgstr "轻松改变 Adwaita 的外观。"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:7
#: gradience/main.py:968
msgid "Gradience Team"
msgstr "Gradience 团队"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:13
msgid ""
"Gradience is a tool for customizing Libadwaita applications and the adw-gtk3 "
"theme."
msgstr "Gradience 是一个用于自定义 Libadwaita 应用程序和 adw-gtk3 主题的工具。"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:14
msgid "With Gradience you can:"
msgstr "使用 Gradience 您可以："

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:16
msgid "Change any color of Adwaita theme"
msgstr "改变Adwaita主题的任何颜色"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:17
msgid "Apply Material 3 colors from wallpaper"
msgstr "从壁纸应用材料 3 种颜色"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:18
msgid "Use other users presets"
msgstr "使用其他用户预设"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:19
msgid "Change advanced options with CSS"
msgstr "使用 CSS 更改高级选项"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:20
msgid "Extend functionality using plugins"
msgstr "使用插件扩展功能"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:22
msgid "This app is written in Python and uses GTK 4 and libadwaita."
msgstr "这个应用程序是用 Python 编写的，使用 GTK 4 和 libadwaita。"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:26
msgid "colors purple"
msgstr "颜色 紫色"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:30
msgid "monet purple"
msgstr "monet 紫"

#: data/com.github.GradienceTeam.Gradience.appdata.xml.in.in:34
msgid "advanced purple"
msgstr "高级紫"

#: data/ui/app_type_dialog.blp:14
msgid "Select application types you want to theme:"
msgstr "选择您想要影响的应用主题："

#: data/ui/app_type_dialog.blp:17
msgid "Libadwaita and GTK 4 Applications"
msgstr "Libadwaita 和 GTK 4 应用程序"

#: data/ui/app_type_dialog.blp:21
msgid "GTK 3 Applications (adw-gtk3 theme is required)"
msgstr "GTK 3 应用（需要 adw-gtk3 主题）"

#: data/ui/builtin_preset_row.blp:5
msgid "Made by @GradienceTeam"
msgstr "@GradienceTeam 制作"

#: data/ui/builtin_preset_row.blp:11 data/ui/preset_row.blp:51
#: data/ui/window.blp:24
msgid "Apply Preset"
msgstr "应用预设"

#: data/ui/custom_css_group.blp:5
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: data/ui/custom_css_group.blp:6
msgid ""
"Changing this may break some programs. Keep in mind that Libadwaita was made "
"so that applications could hardcode values like paddings and margins. Only "
"GTK 4 CSS will be previewed here."
msgstr ""
"改变这一点可能会破坏一些程序。请记住，Libadwaita 是为了让应用程序可以硬编码诸"
"如 paddings 和 margins 的值。这里将只预览GTK 4的CSS。"

#: data/ui/custom_css_group.blp:33
msgid "GTK 4"
msgstr "GTK 4"

#: data/ui/custom_css_group.blp:33
msgid "GTK 3"
msgstr "GTK 3"

#: data/ui/explore_preset_row.blp:21
msgid "Download and Apply"
msgstr "下载并应用"

#: data/ui/explore_preset_row.blp:32
msgid "Download Only"
msgstr "仅下载"

#: data/ui/no_plugin_pref.blp:5
msgid "Plugin Preferences"
msgstr "插件首选项"

#: data/ui/no_plugin_pref.blp:26
msgid "No Preferences"
msgstr "没有首选项"

#: data/ui/no_plugin_pref.blp:27
msgid "This plugin doesn't have any preferences."
msgstr "这个插件没有任何首选项。"

#: data/ui/option.blp:10
msgid "GTK 3 Support Warning"
msgstr "GTK 3 支持警告"

#: data/ui/option.blp:18
msgid "Explanation"
msgstr "解释"

#: data/ui/option.blp:43
msgid "Toggle Text Value"
msgstr "切换文本值"

#: data/ui/plugin_row.blp:8
msgid "Toggle Plugin"
msgstr "切换插件"

#: data/ui/plugin_row.blp:16 data/ui/preferences.blp:5 data/ui/window.blp:129
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: data/ui/plugin_row.blp:24
msgid "Remove Plugin"
msgstr "删除插件"

#: data/ui/preferences.blp:12
msgid "GTK4 Flatpak Applications"
msgstr "GTK4 Flatpak 应用程序"

#: data/ui/preferences.blp:15
msgid "Allow GTK4 Flatpak Applications Theming"
msgstr "允许 GTK4 Flatpak 应用程序主题化"

#: data/ui/preferences.blp:16
msgid ""
"Override Flatpak permissions for current user to allow GTK4 Flatpak "
"applications to access custom themes."
msgstr ""
"覆盖当前用户的 Flatpak 权限，以允许 GTK4 Flatpak 应用程序访问自定义主题。"

#: data/ui/preferences.blp:25
msgid "Allow GTK4 Flatpak Applications Theming (System)"
msgstr "允许 GTK4 Flatpak 应用程序主题（系统）"

#: data/ui/preferences.blp:26
msgid ""
"Override Flatpak permissions for all users to allow GTK4 Flatpak "
"applications to access custom themes. (Requires root access)"
msgstr ""
"覆盖所有用户的 Flatpak 权限，以允许 GTK4 Flatpak 应用程序访问自定义主题。 "
"（需要root权限）"

#: data/ui/preferences.blp:35
msgid "GTK3 Flatpak Applications"
msgstr "GTK3 Flatpak 应用程序"

#: data/ui/preferences.blp:36
msgid ""
"Remember to install adw-gtk3 theme (as a Flatpak package) in order to get "
"custom presets working in GTK3 Flatpak applications."
msgstr ""
"请记住安装 adw-gtk3 主题（作为 Flatpak 包），以便在 GTK3 Flatpak 应用程序中使"
"用自定义预设。"

#: data/ui/preferences.blp:39
msgid "Allow GTK3 Flatpak theming"
msgstr "允许 GTK3 Flatpak 主题化"

#: data/ui/preferences.blp:40
msgid ""
"Override Flatpak permissions for current user to allow GTK3 Flatpak "
"applications to access adw-gtk3 theme."
msgstr ""
"覆盖当前用户的 Flatpak 权限，以允许 GTK3 Flatpak 应用程序访问 adw-gtk3 主题。"

#: data/ui/preferences.blp:49
msgid "GTK3 Flatpak Applications (System)"
msgstr "GTK3 Flatpak 应用程序（系统）"

#: data/ui/preferences.blp:50
msgid ""
"Override Flatpak permissions for all users to allow GTK3 Flatpak "
"applications to access adw-gtk3 theme. (Requires root access)"
msgstr ""
"覆盖所有用户的 Flatpak 权限，以允许 GTK3 Flatpak 应用程序访问 adw-gtk3 主"
"题。 （需要root权限）"

#: data/ui/preferences.blp:60
msgid "Custom Preset Repositories"
msgstr "自定义预设存储库"

#: data/ui/preferences.blp:63
msgid "Custom repository URL address"
msgstr "自定义存储库 URL 地址"

#: data/ui/preset_row.blp:18
msgid "Share preset"
msgstr "保存预设"

#: data/ui/preset_row.blp:19 data/ui/share_window.blp:5
msgid "Share Preset"
msgstr "保存预设"

#: data/ui/preset_row.blp:27
msgid "Report an Issue…"
msgstr "报告问题…"

#: data/ui/preset_row.blp:68
msgid "Rename Preset"
msgstr "删除预设"

#: data/ui/preset_row.blp:80
msgid "More Options"
msgstr "更多选项"

#: data/ui/preset_row.blp:87
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: data/ui/preset_row.blp:88
msgid "Sorry, but this preset don't have a description."
msgstr "抱歉，这个预设没有描述。"

#: data/ui/preset_row.blp:100
msgid "No Badges"
msgstr "无徽章"

#: data/ui/preset_row.blp:111
msgid "Remove preset"
msgstr "删除预设"

#: data/ui/preset_row.blp:112
msgid "Remove Preset"
msgstr "删除预设"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:5 data/ui/window.blp:49
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:23
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:24
msgid "Import a Preset File"
msgstr "导入一个预设文件"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:31
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:42 gradience/main.py:258
msgid "Open in File Manager"
msgstr "在文件管理器中打开"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:60
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:69
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:74
msgid "Search for presets"
msgstr "搜索预设"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:75
msgid ""
"Enter a keyword to search on <a href=\"https://gradienceteam.github.io/"
"presets\">GradienceTeam/Community</a>."
msgstr ""
"输入关键字以在 <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community"
"\">GradienceTeam/Community</a> 上搜索。"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:88
msgid "e.g. \"Pretty Purple\""
msgstr "例如：\"漂亮的紫色\""

#: data/ui/presets_manager_window.blp:93
msgid "All"
msgstr "全部"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:121
msgid "No Results Found"
msgstr "未找到结果"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:129
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:141
#: gradience/presets_manager_window.py:121
#: gradience/presets_manager_window.py:419
msgid "Repositories"
msgstr "存储库"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:160
msgid "Import a Preset File (*.json)"
msgstr "导入一个预设文件（*.json）"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:165
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: data/ui/presets_manager_window.blp:170
msgid "JSON file (*.json)"
msgstr "JSON文件（*.json）"

#: data/ui/share_window.blp:42 data/ui/welcome.blp:42
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#: data/ui/share_window.blp:65
msgid "Share your preset"
msgstr "分享您的预设"

#: data/ui/share_window.blp:66
msgid "Share your preset with the world!"
msgstr "与世界分享您的预设！"

#: data/ui/share_window.blp:73
msgid "How it's work?"
msgstr "它是如何工作的？"

#: data/ui/share_window.blp:74
msgid ""
"Gradience use GitHub to share your preset. You need to create a GitHub "
"account and fork <a href='https://github.com/GradienceTeam/"
"Community'>GradienceTeam/Community</a>. Then, you can upload your preset, "
"make a pull request and share it with the world!"
msgstr ""
"Gradence 使用 GitHub 分享您的预设。您需要创建一个 GitHub 帐户并 fork <a href="
"\"https://github.com/GradienceTeam/Community\">GradienceTeam/Community</a>。"
"然后，您可以上传您的预设，提出拉取请求并与全世界分享！"

#: data/ui/share_window.blp:81 data/ui/welcome.blp:81
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: data/ui/share_window.blp:82 data/ui/welcome.blp:82
msgid ""
"Changing the color scheme can negatively affect contrast and readability. "
"Proceed with caution. Please do not report theming-related issues to app "
"developers."
msgstr ""
"更改配色方案会对对比度和可读性产生负面影响。谨慎行事。请不要向应用开发者报告"
"与主题相关的问题。"

#: data/ui/share_window.blp:86 data/ui/welcome.blp:86
msgid "I Understand The Consequences"
msgstr "我明白后果的严重性"

#: data/ui/share_window.blp:97 data/ui/welcome.blp:97
msgid "Customize Adwaita Theme"
msgstr "定制 Adwaita 主题"

#: data/ui/share_window.blp:98
msgid ""
"Change colors of windows, buttons, lists and more, with advanced features "
"like adding custom CSS"
msgstr "使用添加自定义 CSS 等高级功能更改窗口、按钮、列表等的颜色"

#: data/ui/share_window.blp:104 data/ui/welcome.blp:104
msgid "Configure Gradience"
msgstr "配置 Gradience"

#: data/ui/share_window.blp:105 data/ui/welcome.blp:105
msgid ""
"Install adw-gtk3 theme for legacy applications and configure system for "
"theming."
msgstr "为旧版应用程序安装 adw-gtk3 主题并为主题配置系统。"

#: data/ui/share_window.blp:110
msgid "Legacy apps theming"
msgstr "旧版应用主题"

#: data/ui/share_window.blp:115 data/ui/welcome.blp:115
msgid "Install adw-gtk3 theme for legacy apps theming"
msgstr "为旧版应用程序主题安装 adw-gtk3 主题"

#: data/ui/share_window.blp:120
msgid "System configuration"
msgstr "系统配置"

#: data/ui/share_window.blp:126 data/ui/welcome.blp:126
msgid "Configure system for theming, enables Flatpak theme override"
msgstr "为主题配置系统，启用 Flatpak 主题覆盖"

#: data/ui/share_window.blp:136 data/ui/welcome.blp:136
msgid "Installing Themes"
msgstr "正在安装主题"

#: data/ui/share_window.blp:137 data/ui/welcome.blp:137
msgid "Please wait until theme will be installed."
msgstr "请等到主题将被安装。"

#: data/ui/share_window.blp:143 data/ui/welcome.blp:143
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: data/ui/share_window.blp:162 data/ui/welcome.blp:162
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: data/ui/share_window.blp:163 data/ui/welcome.blp:163
msgid "Now you can make your own presets or download some online."
msgstr "现在你可以制作自己的预设或在网上下载一些。"

#: data/ui/share_window.blp:168 data/ui/welcome.blp:168
msgid "Please finish the setup first"
msgstr "请先完成设置"

#: data/ui/share_window.blp:176 data/ui/welcome.blp:176
msgid "Start Using Gradience"
msgstr "开始使用 Gradience"

#: data/ui/share_window.blp:193 data/ui/welcome.blp:193
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: data/ui/welcome.blp:5 data/ui/welcome.blp:65
msgid "Welcome to Gradience"
msgstr "欢迎来到 Gradience"

#: data/ui/welcome.blp:66
msgid "Change the look of Adwaita, with ease"
msgstr "轻松改变 Adwaita 的外观"

#: data/ui/welcome.blp:73
msgid "What's new in 0.3.0"
msgstr "0.3.0 中的新内容"

#: data/ui/welcome.blp:74
msgid ""
"In this release, we added plugin support, a plugin repository, badges, and a "
"quick preset switcher. We also split the preset repository into an "
"“Official” repository and a “Curated” reposoitories."
msgstr ""
"在此版本中，我们添加了插件支持、插件存储库、徽章和快速预设切换器。我们还将预"
"设存储库拆分为“官方”存储库和“策划”存储库。"

#: data/ui/welcome.blp:98
msgid ""
"Change colors of windows, buttons, lists and more, with advanced features "
"like adding custom CSS."
msgstr "使用添加自定义 CSS 等高级功能更改窗口、按钮、列表等的颜色。"

#: data/ui/welcome.blp:110
msgid "Legacy Apps Theming"
msgstr "旧版应用程序主题"

#: data/ui/welcome.blp:120
msgid "System Configuration"
msgstr "系统配置"

#: data/ui/window.blp:23 gradience/main.py:603 gradience/window.py:141
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: data/ui/window.blp:41
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: data/ui/window.blp:50
msgid "Presets Menu"
msgstr "预设菜单"

#: data/ui/window.blp:57
msgid "Save Preset"
msgstr "保存预设"

#: data/ui/window.blp:66
msgid "CSS Errors"
msgstr "CSS 错误"

#: data/ui/window.blp:81
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: data/ui/window.blp:89
msgid "Monet"
msgstr "Monet"

#: data/ui/window.blp:97
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: data/ui/window.blp:118
msgid "Restore Applied Color Scheme"
msgstr "恢复应用的配色方案"

#: data/ui/window.blp:123
msgid "Reset Applied Color Scheme"
msgstr "重置应用的配色方案"

#: data/ui/window.blp:134
msgid "About Gradience"
msgstr "关于 Gradience"

#: data/ui/window.blp:143
msgid "Adwaita Demo"
msgstr "Adwaita 演示"

#: data/ui/window.blp:148
msgid "GTK4 Demo"
msgstr "GTK4 演示"

#: data/ui/window.blp:153
msgid "GTK4 Widget Factory"
msgstr "GTK4 Widget Factory"

#: data/ui/window.blp:161 gradience/presets_manager_window.py:110
msgid "Built-In Presets"
msgstr "内置预设"

#: data/ui/window.blp:182
msgid "Manage Presets"
msgstr "管理预设"

#: gradience/modules/flatpak_overrides.py:65
#: gradience/modules/flatpak_overrides.py:84
msgid "Failed to save override"
msgstr "无法保存覆盖"

#: gradience/modules/flatpak_overrides.py:152
#: gradience/modules/flatpak_overrides.py:212
#: gradience/modules/flatpak_overrides.py:295
#: gradience/modules/flatpak_overrides.py:357
msgid "Unexpected file error occurred"
msgstr "发生意外的文件错误"

#: gradience/app_type_dialog.py:44 gradience/main.py:654 gradience/main.py:727
#: gradience/main.py:868 gradience/presets_manager_window.py:190
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gradience/explore_preset_row.py:62 gradience/explore_preset_row.py:88
msgid "Preset could not be downloaded"
msgstr "无法下载预设"

#: gradience/explore_preset_row.py:77 gradience/explore_preset_row.py:93
msgid "Preset downloaded"
msgstr "预设已下载"

#: gradience/main.py:188 gradience/main.py:219
#: gradience/presets_manager_window.py:336
#: gradience/presets_manager_window.py:366
msgid "Failed to load preset"
msgstr "加载预设失败"

#: gradience/main.py:247
msgid "No presets found"
msgstr "未找到预设"

#: gradience/main.py:265
msgid "Favourite Presets"
msgstr "最喜欢的预设"

#: gradience/main.py:528
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存更改"

#: gradience/main.py:539
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: gradience/main.py:597
msgid "Apply This Color Scheme?"
msgstr "应用此配色方案？"

#: gradience/main.py:599
msgid ""
"Warning: any custom CSS files for those app types will be irreversibly "
"overwritten!"
msgstr "警告：这些应用类型的任何自定义CSS文件都将被不可逆转地覆盖!"

#: gradience/main.py:613
msgid "Restore applied color scheme?"
msgstr "恢复应用的配色方案？"

#: gradience/main.py:614 gradience/main.py:626
msgid "Make sure you have the current settings saved as a preset."
msgstr "确保你将当前的设置保存为预设。"

#: gradience/main.py:616
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: gradience/main.py:625
msgid "Reset applied color scheme?"
msgstr "重置应用的配色方案？"

#: gradience/main.py:628
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: gradience/main.py:638
msgid "Save preset as…"
msgstr "将预设另存为…"

#: gradience/main.py:640 gradience/main.py:668 gradience/main.py:685
#: gradience/main.py:713 gradience/main.py:744 gradience/main.py:761
#, python-brace-format
msgid ""
"Saving preset to <tt>{0}</tt>. If that preset already exists, it will be "
"overwritten!"
msgstr "存储预设为 <tt>{0}</tt>.如果该预设已存在，它将被覆盖！"

#: gradience/main.py:655 gradience/main.py:729
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gradience/main.py:711
msgid "You have unsaved changes!"
msgstr "您有未保存更改！"

#: gradience/main.py:728
msgid "Discard"
msgstr "舍弃"

#: gradience/main.py:789
msgid "Preset saved"
msgstr "预设已保存"

#: gradience/main.py:856
msgid "Preset set sucessfully"
msgstr "预设设置成功"

#: gradience/main.py:861
msgid "Log out ?"
msgstr "注销 ？"

#: gradience/main.py:863
msgid "For the changes to take effect, you need to log out. "
msgstr "要使更改生效，您需要注销。 "

#: gradience/main.py:869
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: gradience/main.py:923
msgid "Could not restore GTK4 backup"
msgstr "无法还原 GTK4 备份"

#: gradience/main.py:956
msgid "Preset reseted"
msgstr "预设已重置"

#: gradience/main.py:1007
msgid ""
"\n"
"<ul>\n"
"<li>Add AdwViewSwitcher in the header bar.</li>\n"
"<li>Move CSS to the \"Advanced\" tab</li>\n"
"<li>Move the rest to the \"colors\" tab</li>\n"
"<li>Add Monet tab which generates a theme from a background</li>\n"
"<li>Add disk saved and disk unsaved icon in the header bar</li>\n"
"<li>Update about dialog</li>\n"
"<li>Change license to GNU GPLv3</li>\n"
"<li>Begin plugin support</li>\n"
"<li>Move preset selector to a drop-down called palette (icon palette)</li>\n"
"<li>Add ability to apply the theme only for dark theme or oy for light "
"theme</li>\n"
"<li>Automaticly use Adwaita-dark preset if the user prefered scheme is dark."
"</li>\n"
"<li>Added Flatpak CI build</li>\n"
"<li>Added issue template for bug and feature request </li>\n"
"<li>`Main` branch is now protected by GitHub branch protection. The "
"development is done on `next` branch</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"<ul>\n"
"<li>在标题栏中添加 AdwViewSwitcher。</li>\n"
"<li>将 CSS 移动到“高级”选项卡</li>\n"
"<li>将其余部分移至“颜色”选项卡</li>\n"
"<li>添加从背景生成主题的“Monet”选项卡</li>\n"
"<li>在标题栏中添加已保存的磁盘和未保存的磁盘图标</li>\n"
"<li>更新“关于”对话框</li>\n"
"<li>将许可证更改为 GNU GPLv3</li>\n"
"<li>开始插件支持</li>\n"
"<li>将预设选择器移动到名为调色板（图标调色板）的下拉列表中</li>\n"
"<li>添加仅对深色主题应用主题或对浅色主题应用主题的功能</li>\n"
"<li>如果用户首选方案为深色，则自动使用 Adwaita 暗预设。</li>\n"
"<li>添加了 Flatpak CI 构建</li>\n"
"<li>添加了错误和功能请求的问题模板 </li>\n"
"<li>“Main”分支现在受 GitHub 分支保护。开发在“next”分支上完成 </li>\n"
"</ul>\n"

#: gradience/main.py:1027
msgid ""
"\n"
"Gradience is a tool for customizing Libadwaita applications and the adw-gtk3 "
"theme.\n"
"With Gradience you can:\n"
"\n"
"- Change any color of Adwaita theme\n"
"- Apply Material 3 colors from wallpaper\n"
"- Use other users presets\n"
"- Change advanced options with CSS\n"
"- Extend functionality using plugins\n"
"\n"
"This app is written in Python and uses GTK 4 and libadwaita.\n"
msgstr ""
"\n"
"Gradience 是用于自定义 Libadwaita 应用程序和 adw-gtk3 主题的工具。\n"
"使用Gradience 您可以：\n"
"\n"
"- 更改Adwaita主题的任何颜色\n"
"- 从壁挂器上涂抹材料3种颜色\n"
"- 使用其他用户预设\n"
"- 使用CSS更改高级选项\n"
"- 使用插件扩展功能\n"
"\n"
"这个程序是用Python编写的，并使用GTK 4 和 libadwaita。\n"

#: gradience/option.py:49
msgid "This option is only partially supported by the adw-gtk3 theme."
msgstr "这个选项只被adw-gtk3主题部分地支持。"

#: gradience/option.py:54
msgid "This option is not supported by the adw-gtk3 theme."
msgstr "adw-gtk3 主题不支持这个选项。"

#: gradience/option.py:97
msgid "Not a color, see text value"
msgstr "不是颜色，见文本值"

#: gradience/plugin_row.py:85
msgid "Unable to remove"
msgstr "无法删除"

#: gradience/plugin_row.py:86
msgid "This is a system plugin, and cannot be removed. "
msgstr "这是一个系统插件，不能删除。 "

#: gradience/plugin_row.py:88
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: gradience/plugins_list.py:96
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: gradience/plugins_list.py:99
msgid ""
"Plugins add additional features to Gradience, plugins are made by Gradience "
"community and can cause issues."
msgstr ""
"插件为 Gradience 添加了额外的功能，插件是由 Gradience 社区制作的，可能会出现"
"问题。"

#: gradience/plugins_list.py:111
msgid "No Plugins Found."
msgstr "未找到插件"

#: gradience/preset_row.py:86 gradience/preset_row.py:105
msgid "Remove from Favourites"
msgstr "从收藏夹中删除"

#: gradience/preset_row.py:89 gradience/preset_row.py:101
msgid "Add to Favourites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: gradience/preset_row.py:159
msgid "Preset removed"
msgstr "预设已删除"

#: gradience/preset_row.py:160
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: gradience/preset_row.py:181
msgid "Pending Deletion"
msgstr "待删除"

#: gradience/preset_row.py:216
msgid "Unable to delete preset"
msgstr "无法删除预设"

#: gradience/presets_manager_window.py:115
#: gradience/presets_manager_window.py:380
msgid "User Presets"
msgstr "用户预设"

#: gradience/presets_manager_window.py:183
msgid "Add new repository"
msgstr "添加新存储库"

#: gradience/presets_manager_window.py:184
msgid "Add a repository to install additional presets."
msgstr "添加存储库以安装其他预设。"

#: gradience/presets_manager_window.py:191
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: gradience/presets_manager_window.py:281
msgid "Preset already exists"
msgstr "预设已存在"

#: gradience/presets_manager_window.py:292
msgid "Preset imported"
msgstr "预设已导入"

#: gradience/presets_manager_window.py:295
msgid "Unsupported file format, must be .json"
msgstr "不支持的文件格式，必须为 .json"

#: gradience/presets_manager_window.py:373
msgid "Built-in Presets"
msgstr "内置预设"

#: gradience/presets_manager_window.py:383
msgid ""
"See <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community\">GradienceTeam/"
"Community</a> on Github for more presets."
msgstr ""
"参见Github上的<a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community"
"\">GradienceTeam/Community</a> 以获得更多的预设"

#: gradience/presets_manager_window.py:409
msgid ""
"No preset found! Use the import button to import one or search one on the "
"Explore tab."
msgstr "未找到预设！使用导入按钮导入一个或在“浏览”选项卡上搜索一个"

#: gradience/repo_row.py:60
msgid "Repository removed"
msgstr "存储库已删除"

#: gradience/settings_schema.py:23
msgid "Accent Colors"
msgstr "强调色"

#: gradience/settings_schema.py:25
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, and entries, to indicate that a widget is important, interactive, or "
"currently active."
msgstr ""
"这些颜色被用于许多不同的部件，如按钮、标签和条目，以表明一个部件是重要的、互"
"动的或当前活动的。"

#: gradience/settings_schema.py:32 gradience/settings_schema.py:63
#: gradience/settings_schema.py:95 gradience/settings_schema.py:127
#: gradience/settings_schema.py:158
msgid "Standalone Color"
msgstr "独立的颜色"

#: gradience/settings_schema.py:34 gradience/settings_schema.py:65
#: gradience/settings_schema.py:97 gradience/settings_schema.py:129
#: gradience/settings_schema.py:160
msgid ""
"The standalone colors are similar to the background ones, but provide better "
"contrast when used as foreground color on top of a neutral background - for "
"example, colorful text in a window."
msgstr ""
"独立的颜色与背景的颜色相似，但在中性背景之上作为前景色使用时，能提供更好的对"
"比度--例如，窗口中的彩色文本。"

#: gradience/settings_schema.py:43 gradience/settings_schema.py:74
#: gradience/settings_schema.py:106 gradience/settings_schema.py:138
#: gradience/settings_schema.py:169 gradience/settings_schema.py:186
#: gradience/settings_schema.py:206 gradience/settings_schema.py:227
#: gradience/settings_schema.py:282 gradience/settings_schema.py:309
#: gradience/settings_schema.py:326
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: gradience/settings_schema.py:48 gradience/settings_schema.py:79
#: gradience/settings_schema.py:111 gradience/settings_schema.py:143
#: gradience/settings_schema.py:174 gradience/settings_schema.py:191
#: gradience/settings_schema.py:211 gradience/settings_schema.py:232
#: gradience/settings_schema.py:287 gradience/settings_schema.py:314
#: gradience/settings_schema.py:331
msgid "Foreground Color"
msgstr "前景颜色"

#: gradience/settings_schema.py:55
msgid "Destructive Colors"
msgstr "破坏性颜色"

#: gradience/settings_schema.py:57
msgid ""
"These colors are used for buttons to indicate a dangerous action, such as "
"deleting a file."
msgstr "这些颜色用于按钮，表示危险的行动，如删除一个文件。"

#: gradience/settings_schema.py:86
msgid "Success Colors"
msgstr "成功的颜色"

#: gradience/settings_schema.py:88
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, entries, and level bars, to indicate a success or a high level."
msgstr ""
"这些颜色被用于许多不同的小工具，如按钮、标签、条目和水平条，以表示成功或高水"
"平。"

#: gradience/settings_schema.py:118
msgid "Warning Colors"
msgstr "警告颜色"

#: gradience/settings_schema.py:120
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, entries, and level bars, to indicate a warning or a low level."
msgstr ""
"这些颜色被用于许多不同的部件，如按钮、标签、条目和水平条，以表示警告或低水"
"平。"

#: gradience/settings_schema.py:150
msgid "Error Colors"
msgstr "错误颜色"

#: gradience/settings_schema.py:152
msgid ""
"These colors are used across many different widgets, such as buttons, "
"labels, and entries, to indicate a failure."
msgstr "这些颜色被用于许多不同的小工具，如按钮、标签和条目，以表示失败。"

#: gradience/settings_schema.py:181
msgid "Window Colors"
msgstr "窗口颜色"

#: gradience/settings_schema.py:182
msgid "These colors are used primarily for windows."
msgstr "这些颜色主要用于窗口。"

#: gradience/settings_schema.py:198
msgid "View Colors"
msgstr "查看颜色"

#: gradience/settings_schema.py:200
msgid ""
"These colors are used in a variety of widgets, such as text views and "
"entries."
msgstr "这些颜色被用于各种小工具，如文本视图和条目。"

#: gradience/settings_schema.py:218
msgid "Header Bar Colors"
msgstr "标题栏颜色"

#: gradience/settings_schema.py:220
msgid ""
"These colors are used for header bars, as well as widgets that are meant to "
"be visually attached to it, such as search bars or tab bars."
msgstr "这些颜色用于标题栏，以及要在视觉上与之相连的部件，如搜索栏或标签栏。"

#: gradience/settings_schema.py:237
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: gradience/settings_schema.py:239
msgid ""
"The border color has the same default value as a foreground color, but "
"doesn't change along with it. This can be useful if a light window has a "
"dark header bar with light text; in this case it may be desirable to keep "
"the border dark. This variable is only used for vertical borders - for "
"example, separators between the two header bars in a split header bar layout."
msgstr ""
"边框颜色的默认值与前景颜色相同，但不随其变化。如果一个浅色窗口有一个浅色文本"
"的深色标题栏，这可能很有用；在这种情况下，保持边框的深色可能是可取的。这个变"
"量只用于垂直边框--例如，在一个分割的标题栏布局中，两个标题栏之间的分隔符。"

#: gradience/settings_schema.py:252
msgid "Backdrop Color"
msgstr "背景颜色"

#: gradience/settings_schema.py:254
msgid ""
"The backdrop color is used instead of the background color when the window "
"is not focused. By default it's an alias of the window's background color "
"and changes together with it. When changing this variable, make sure to set "
"it to a value matching your header bar background color."
msgstr ""
"当窗口未聚焦时，将使用背景色代替背景色。默认情况下，它是窗口背景色的别名，并"
"随之更改。更改此变量时，请确保将其设置为与标题栏背景颜色匹配的值。"

#: gradience/settings_schema.py:265 gradience/settings_schema.py:292
#: gradience/settings_schema.py:343
msgid "Shade Color"
msgstr "阴影颜色"

#: gradience/settings_schema.py:267
msgid ""
"The shade color is used to provide a dark border for header bars and similar "
"widgets that separates them from the main window."
msgstr "阴影色用于为标题栏和类似的部件提供一个深色边界，将它们与主窗口分开。"

#: gradience/settings_schema.py:277
msgid "Card Colors"
msgstr "卡片颜色"

#: gradience/settings_schema.py:278
msgid "These colors are used for cards and boxed lists."
msgstr "这些颜色用于卡片和盒装清单。"

#: gradience/settings_schema.py:294
msgid ""
"The shade color is used for shadows that are used by cards to separate "
"themselves from the window background, as well as for row dividers in the "
"cards."
msgstr "阴影色用于卡片与窗口背景分离的阴影，也用于卡片中的行隔断。"

#: gradience/settings_schema.py:304
msgid "Dialog Colors"
msgstr "对话框颜色"

#: gradience/settings_schema.py:305
msgid "These colors are used for message dialogs."
msgstr "这些颜色用于消息对话。"

#: gradience/settings_schema.py:321
msgid "Popover Colors"
msgstr "弹出窗口的颜色"

#: gradience/settings_schema.py:322
msgid "These colors are used for popovers."
msgstr "这些颜色用于弹出框。"

#: gradience/settings_schema.py:338
msgid "Miscellaneous Colors"
msgstr "杂色"

#: gradience/settings_schema.py:339
msgid "Colors that don't fit in any particular group."
msgstr "不适合任何特定群体的颜色。"

#: gradience/settings_schema.py:345
msgid ""
"The shade color is used by inline tab bars, as well as the transitions in "
"leaflets and flaps, and info bar borders."
msgstr "阴影色用于内嵌式标签栏，以及小册子和封套中的过渡，还有信息栏的边框。"

#: gradience/settings_schema.py:353
msgid "Scrollbar Outline Color"
msgstr "滚动条轮廓颜色"

#: gradience/settings_schema.py:355
msgid ""
"The scrollbar outline color is used by scrollbars to ensure that overlay "
"scrollbars are visible regardless of the content color."
msgstr ""
"滚动条的轮廓颜色被滚动条使用，以确保无论内容的颜色如何，覆盖的滚动条都是可见"
"的。"

#: gradience/settings_schema.py:365
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: gradience/settings_schema.py:366
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: gradience/settings_schema.py:367
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: gradience/settings_schema.py:368
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#: gradience/settings_schema.py:369
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: gradience/settings_schema.py:370
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: gradience/settings_schema.py:371
msgid "Brown"
msgstr "棕色"

#: gradience/settings_schema.py:372 gradience/window.py:200
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: gradience/settings_schema.py:373 gradience/window.py:201
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: gradience/welcome.py:94
msgid "Thanks for updating Gradience!"
msgstr "谢谢你更新 Gradience!"

#: gradience/window.py:132
msgid "Monet Engine"
msgstr "Monet 引擎"

#: gradience/window.py:135
msgid ""
"Monet is an engine that generates a Material Design 3 palette from an "
"image's color."
msgstr "Monet 是一个从图像颜色生成 Material Design 3 调色板的引擎。"

#: gradience/window.py:147
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: gradience/window.py:157
msgid "Choose a File"
msgstr "选择文件"

#: gradience/window.py:177
msgid "Monet Palette"
msgstr "Monet 调色板"

#: gradience/window.py:184
msgid "Tone"
msgstr "音色"

#: gradience/window.py:196
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: gradience/window.py:199
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: gradience/window.py:223
msgid "Unsupported background type"
msgstr "不支持的背景类型"

#: gradience/window.py:240
msgid "Palette generated"
msgstr "产生的调色板"

#: gradience/window.py:244
msgid "Select a background first"
msgstr "先选择背景"

#: gradience/window.py:269
msgid "Palette Colors"
msgstr "调色板颜色"

#: gradience/window.py:272
msgid ""
"Named palette colors used by some applications. Default colors follow the <a "
"href=\"https://developer.gnome.org/hig/reference/palette.html\">GNOME Human "
"Interface Guidelines</a>."
msgstr ""
"一些应用程序所使用的命名调色板颜色。默认颜色遵循<a href=\"https://developer."
"gnome.org/hig/reference/palette.html\">GNOME 人机界面指南</a>。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Gradience is a tool for customizing Libadwaita applications and the adw-"
#~ "gtk3 theme.\n"
#~ "With Gradience you can:\n"
#~ "\n"
#~ "- Change any color of Adwaita theme\n"
#~ "- Apply Material 3 colors from wallaper\n"
#~ "- Use other users presets\n"
#~ "- Change advanced options with CSS\n"
#~ "- Extend functionality using plugins\n"
#~ "\n"
#~ "This app is written in Python and uses GTK 4 and libadwaita.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "Gradience 是用于自定义 Libadwaita 应用程序和 adw-gtk3 主题的工具。\n"
#~ "使用Gradience 您可以：\n"
#~ "\n"
#~ "- 更改Adwaita主题的任何颜色\n"
#~ "- 从壁挂器上涂抹材料3种颜色\n"
#~ "- 使用其他用户预设\n"
#~ "- 使用CSS更改高级选项\n"
#~ "- 使用插件扩展功能\n"
#~ "\n"
#~ "这个程序是用Python编写的，并使用GTK 4 和 libadwaita。\n"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                <ul>\n"
#~ "                <li>Add AdwViewSwitcher in the header bar.</li>\n"
#~ "                <li>Move CSS to the \"Advanced\" tab</li>\n"
#~ "                <li>Move the rest to the \"colors\" tab</li>\n"
#~ "                <li>Add Monet tab which generates a theme from a "
#~ "background</li>\n"
#~ "                <li>Add disk saved and disk unsaved icon in the header "
#~ "bar</li>\n"
#~ "                <li>Update about dialog</li>\n"
#~ "                <li>Change license to GNU GPLv3</li>\n"
#~ "                <li>Begin plugin support</li>\n"
#~ "                <li>Move preset selector to a drop-down called palette "
#~ "(icon palette)</li>\n"
#~ "                <li>Add ability to apply the theme onlyfor dark theme or "
#~ "oy for light theme</li>\n"
#~ "                <li>Automaticly use Adwaita-dark preset if the user "
#~ "prefered scheme is dark.</li>\n"
#~ "                <li>Added Flatpak CI build</li>\n"
#~ "                <li>Added issue template for bug and feature request </"
#~ "li>\n"
#~ "                <li>`Main` branch is now protected by GitHub branch "
#~ "protection. The development is done on `next` branch</li>\n"
#~ "                </ul>\n"
#~ "                "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "                <ul>\n"
#~ "        <li>在标题栏中添加 AdwViewSwitcher。</li>\n"
#~ "        <li>将 CSS 移动到“高级”选项卡</li>\n"
#~ "        <li>将其余部分移至“颜色”选项卡</li>\n"
#~ "        <li>添加从背景生成主题的“获利”选项卡</li>\n"
#~ "        <li>在标题栏中添加已保存的磁盘和未保存的磁盘图标</li>\n"
#~ "        <li>更新“关于”对话框</li>\n"
#~ "        <li>将许可证更改为 GNU GPLv3</li>\n"
#~ "        <li>开始插件支持</li>\n"
#~ "        <li>将预设选择器移动到名为调色板（图标调色板）的下拉列表中</li>\n"
#~ "        <li>添加仅对深色主题应用主题或对浅色主题应用主题的功能</li>\n"
#~ "        <li>如果用户首选方案为深色，则自动使用 Adwaita 暗预设。</li>\n"
#~ "        <li>添加了 Flatpak CI 构建</li>\n"
#~ "        <li>添加了错误和功能请求的问题模板 </li>\n"
#~ "        <li>“主”分支现在受 GitHub 分支保护。开发在“next”分支上完成 </li>\n"
#~ "      </ul>\n"
#~ "                "

#~ msgid "colors"
#~ msgstr "颜色"

#~ msgid "monet"
#~ msgstr "monet"

#~ msgid "advanced"
#~ msgstr "高级"

#~ msgid "A small bug fix release of Gradience."
#~ msgstr "Gradience 的一个小错误修复版本。"

#~ msgid "Small improvements to the welcome screen"
#~ msgstr "欢迎屏幕的小改进"

#~ msgid "Fixing release notes"
#~ msgstr "修复发行说明"

#~ msgid "New Release of Gradience."
#~ msgstr "Gradience 的新版本。"

#~ msgid "Rebrand"
#~ msgstr "重新命名"

#~ msgid "Refactoring meson architecture"
#~ msgstr "重构介子架构"

#~ msgid "New debug check"
#~ msgstr "新的调试检查"

#~ msgid "Switching runtime to GNOME 42 and adding adw 1.2"
#~ msgstr "将运行时切换到 GNOME 42 并添加 adw 1.2"

#~ msgid "Add more info about monet"
#~ msgstr "添加有关 Monet 的更多信息"

#~ msgid "Add preset manager with option to download other users presets"
#~ msgstr "添加预设管理器，并可选择下载其他用户的预设"

#~ msgid "First release of Gradience."
#~ msgstr "Gradience 的首次发布。"

#~ msgid "Add AdwViewSwitcher in the header bar"
#~ msgstr "在标题栏中添加 AdwViewSwitcher"

#~ msgid "Move CSS to the \"Advanced\" tab"
#~ msgstr "将 CSS 移动到“高级”选项卡"

#~ msgid "Move the rest to the \"colors\" tab"
#~ msgstr "将其余部分移至“颜色”选项卡"

#~ msgid "Add Monet tab which generates a theme from a background"
#~ msgstr "添加从背景生成主题的 Monet 选项卡"

#~ msgid "Add disk saved and disk unsaved icon in the header bar"
#~ msgstr "在标题栏中添加已保存的磁盘和未保存的磁盘图标"

#~ msgid "Update about dialog"
#~ msgstr "更新“关于”对话框"

#~ msgid "Change license to GNU GPLv3"
#~ msgstr "将许可证改为 GNU GPLv3"

#~ msgid "Begin plugin support"
#~ msgstr "开始支持插件"

#~ msgid "Move preset selector to a drop-down called palette (icon palette)"
#~ msgstr "将预设选择器移到称为调色板的下拉菜单中（图标调色板）"

#~ msgid ""
#~ "Add ability to apply the theme onlyfor dark theme or oy for light theme"
#~ msgstr "添加仅对深色主题应用主题或为浅色主题应用主题的功能"

#~ msgid ""
#~ "Automaticly use Adwaita-dark preset if the user prefered scheme is dark."
#~ msgstr "如果用户首选方案为深色，则自动使用 Adwaita 暗预设。"

#~ msgid "Added Flatpak CI build"
#~ msgstr "添加了 Flatpak CI 构建"

#~ msgid "Added issue template for bug and feature request"
#~ msgstr "添加了错误和功能请求的问题模板"

#~ msgid ""
#~ "`Main` branch is now protected by GitHub branch protection. The "
#~ "development is done on `next` branch"
#~ msgstr "“主”分支现在受 GitHub 分支保护。开发在“下一个”分支上完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Select app types you want to affect:"
#~ msgstr "选择您想要影响的应用类型："

#~ msgid "Libadwaita and GTK 4 apps"
#~ msgstr "Libadwaita 和 GTK 4 应用程序"

#, fuzzy
#~ msgid "GTK 3 apps (adw-gtk3 theme required)"
#~ msgstr "GTK 3 应用（需要 adw-gtk3 主题）"

#~ msgid "Apply preset"
#~ msgstr "应用预设"

#~ msgid "Download and apply"
#~ msgstr "下载并应用"

#~ msgid "Download only"
#~ msgstr "仅下载"

#, fuzzy
#~ msgid "Enable plugin"
#~ msgstr "启用插件"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Remove plugin"
#~ msgstr "删除插件"

#~ msgid "Edit preset name"
#~ msgstr "编辑预设名"

#~ msgid "Open in file manager"
#~ msgstr "在文件管理器中打开"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Enter a keyword to search on <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/"
#~ "Community\">GradienceTeam/Community</a>."
#~ msgstr ""
#~ "输入关键字以在 <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community"
#~ "\">GradienceTeam/Community</a> 上搜索。"

#~ msgid "Customize Adwaita with ease"
#~ msgstr "轻松定制 Adwaita"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Change colors of windows, buttons, lists and more with advanced features "
#~ "like adding custom CSS"
#~ msgstr "使用添加自定义CSS等高级功能更改窗口，按钮，列表等的颜色"

#~ msgid "Configure themes"
#~ msgstr "配置主题"

#, fuzzy
#~ msgid "Install adw-gtk3 theme for legacy applications."
#~ msgstr "为旧版应用程序安装 adw-gtk3 主题。"

#~ msgid "adw-gtk3 theme"
#~ msgstr "adw-gtk3 主题"

#~ msgid "Allow installation"
#~ msgstr "允许安装"

#, fuzzy
#~ msgid "Installing themes"
#~ msgstr "正在安装主题"

#, fuzzy
#~ msgid "Please wait until themes will be installed. "
#~ msgstr "请等待，直到主题将被安装。 "

#, fuzzy
#~ msgid "Now you can make your own presets, or download some online."
#~ msgstr "现在你可以制作自己的预设，或在网上下载一些。"

#, fuzzy
#~ msgid "Please Finish the setup first"
#~ msgstr "请先完成设置"

#~ msgid "Start using Gradience"
#~ msgstr "开始使用 Gradience"

#~ msgid "Unsaved changes"
#~ msgstr "未保存的更改"

#~ msgid "Save changes"
#~ msgstr "保存更改"

#~ msgid "Apply this color scheme?"
#~ msgstr "应用此配色方案？"

#~ msgid ""
#~ "Plugins add additional features to Gradience, plugins are made by "
#~ "Gradience community and can make issues."
#~ msgstr ""
#~ "插件为 Gradience 添加了额外的功能，插件是由 Gradience 社区制作的，可能会出"
#~ "现问题。"

#, fuzzy
#~ msgid "No plugins found"
#~ msgstr "未找到插件"

#~ msgid "Preset renamed"
#~ msgstr "预设重命名"

#~ msgid "Builtin Presets"
#~ msgstr "内置预设"

#~ msgid ""
#~ "See <a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community\">GradienceTeam/"
#~ "Community</a> on Github for more presets"
#~ msgstr ""
#~ "参见Github上的<a href=\"https://github.com/GradienceTeam/Community"
#~ "\">GradienceTeam/Community</a> 以获得更多的预设"

#~ msgid ""
#~ "No preset found! Use the import button to import one or search one on the "
#~ "Explore tab"
#~ msgstr "未找到预设！使用导入按钮导入一个或在“浏览”选项卡上搜索一个"

#~ msgid "Choose a file"
#~ msgstr "选择文件"

#~ msgid "Save preset as..."
#~ msgstr "将预设另存为..."

#, fuzzy
#~ msgid "Installed Presets"
#~ msgstr "管理预设"

#~ msgid "Select color mode you want to affect:"
#~ msgstr "选择要影响的颜色模式："

#~ msgid "Adwaita"
#~ msgstr "Adwaita"

#~ msgid "Adwaita Dark"
#~ msgstr "Adwaita 暗色"

#~ msgid "Scheme successfully saved!"
#~ msgstr "方案已成功保存！"

#~ msgid "Reset successfully!"
#~ msgstr "重置成功!"

#, fuzzy
#~ msgid "Rename preset"
#~ msgstr "删除预设"

#, fuzzy
#~ msgid "Select app types you want to theme:"
#~ msgstr "选择您想要影响的应用类型："

#, fuzzy
#~ msgid "GTK 3 apps (adw-gtk3 theme is required)"
#~ msgstr "GTK 3 应用（需要 adw-gtk3 主题）"

#, fuzzy
#~ msgid "Toggle plugin"
#~ msgstr "启用插件"

#, fuzzy
#~ msgid "No plugins found."
#~ msgstr "未找到插件"
